#: unit1:rslabel10
msgid "AC'"
msgstr ""

#: unit1:rsdisplaycmdline
msgid "Display CMD Line"
msgstr "顯示命令列"

#: unit1:rspauseonfinish
msgid "Pause on Finish"
msgstr "完成後暫停"

#: unit1:rsshutdownonfinish
msgid "Shutdown on Finish"
msgstr "完成後關機"

#: unit1:rsoptionsbtn
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: unit1:rsstartbtn
msgid "Convert"
msgstr "轉換"

#: unit1:rsplay
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: unit1:rsclearbtn
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: unit1:rsremovebtn
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: unit1:rscheckbox2
msgid "Deinterlace"
msgstr "非交錯"

#: unit1:rspass2
msgid "2 pass"
msgstr ""

#: unit1:rsmenuitem1
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: unit1:rsmenuitem2
msgid "About"
msgstr "關於"

#: unit1:rsmenuitem3
msgid "Exit"
msgstr "離開"

#: unit1:rsmenuitem4
msgid "Presets"
msgstr "格式"

#: unit1:rsmenuitem5
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: unit1:rsimportmenu
msgid "Import Preset"
msgstr "匯入格式"

#: unit1:rsshowoptions
msgid "Additional Options"
msgstr "進階選項"

#: unit1:rsfilemenu
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: unit1:rsgroupbox2
msgid "Additional Command Line Parameters (Advanced)"
msgstr "進階參數命令列"

#: unit1:rslabel5
msgid "Video Size"
msgstr "影片尺寸"

#: unit1:rslabel6
msgid "Aspect Ratio"
msgstr "畫面長寬比"

#: unit1:rslabel7
msgid "Audio Bitrate"
msgstr ""

#: unit1:rslabel8
msgid "Sample Rate"
msgstr "取樣頻率"

#: unit1:rslabel4
msgid "Frame Rate"
msgstr "畫面更新率"

#: unit1:rslabel3
msgid "Video Bitrate"
msgstr ""

#: unit1:rslabel1
msgid "Output Folder"
msgstr "輸出資料夾"

#: unit1:rslabel2
msgid "Convert To ..."
msgstr "轉成..."

#: unit1:rscouldnotfindpresetfile
msgid "Could not find presets file."
msgstr "無法發現編碼格式檔"

#: unit1:rscouldnotfindffmpeg
msgid "Could not find FFmpeg."
msgstr "沒有發現 FFmpeg."

#: unit1:rscouldnotfindffplay
msgid "Could not find FFPlay."
msgstr "沒有發現 FFPlay."

#: unit1:rsselectvideofiles
msgid "Select Video Files"
msgstr "選擇影片檔案"

#: unit1:rsselectpresetfile
msgid "Select Preset File"
msgstr "選擇編碼格式檔"

#: unit1:rspleaseselectapreset
msgid "Please select a preset"
msgstr "選擇一種編碼格式"

#: unit1:rspleaseadd1file
msgid "Please add at least 1 file to convert"
msgstr "至少請輸入一個轉換檔案"

#: unit1:rsconverting
msgid "Converting"
msgstr "轉換中..."

#: unit1:rspressenter
msgid "Press Enter to Continue"
msgstr "按 Enter 以繼續"

#: unit1:rscouldnotfindfile
msgid "Could Not Find File"
msgstr "沒有發現檔案"

#: unit1:rsinvalidpreset
msgid "Invalid Preset File"
msgstr "無效的編碼格式檔"

#: unit1:rspresetalreadyexist
msgid "Preset: %s%s%s already exists"
msgstr "編碼格式：%s%s%s 已經存在"

#: unit1:rspresethasnolabel
msgid "The preset to import does not have a label"
msgstr "匯入的編碼格式沒有標識名稱"

#: unit1:rsthepresethasillegalchars
msgid "The preset contains illegal characters"
msgstr "此編碼格式名稱包含了非法的字元名稱"

#: unit1:rspresetwithlabelexists
msgid "Preset with label: %s%s%s already exists"
msgstr "編碼格式:  %s%s%s 已經存在"

#: unit1:rspresethasnoext
msgid "The preset to import does not have an extension"
msgstr "匯入的編碼格式檔沒有附檔名"

#: unit1:rsnamemustbeallpha
msgid "Name Must be alphanumeric (a-z,A-Z,0-9)"
msgstr "名稱必須使用英文字母或數字"

#: unit1:rsextensionnoperiod
msgid "Extension can not contain a period"
msgstr "附檔名不能包含 點 "

#: unit1:rsfiledoesnotexist
msgid "file does not exist"
msgstr "檔案不存在"

#: unit1:rspresettoexport
msgid "Please select a preset to export"
msgstr "請選擇一種要輸出的編碼格式"

#: unit2:rsLabel6
msgid "Category"
msgstr "類別"

#: unit2:rsform2
msgid "Edit Presets"
msgstr "編輯編碼格式"

#: unit2:rsaddpresetbtn
msgid "Add / Update"
msgstr "新增/更新"

#: unit2:rsexport
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: unit2:rsimport
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: unit2:rscancelbtn
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: unit2:rslabel5
msgid "Output File Extension (no \".\")"
msgstr "輸出檔的附檔名(不用也不能有 \".\")"

#: unit2:rsokbtn
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: unit2:rsdeletebtn
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: unit2:rslabel2
msgid "Preset Name (One word , Only A-z 0-9)"
msgstr "編碼格式名稱(英文字，只限於英文字母與數字)"

#: unit2:rslabel3
msgid "Preset Label"
msgstr "編碼格式的標籤名稱"

#: unit2:rslabel4
msgid "Preset Command Line (no -i or output file)"
msgstr ""

#: unit2:rsyoumustenternmae
msgid "You must enter a name."
msgstr "你必須輸入名字"

#: unit2:rsyoumustenterlabel
msgid "You must enter a label."
msgstr "你必須輸入標籤名稱"

#: unit2:rsyoumustenterextension
msgid "You must enter the extension."
msgstr "你必須輸入附檔名"

#: unit2:rsupdatepreset
msgid "Update Preset:"
msgstr "更新編碼格式"

#: unit2:rslabelmustbeunique
msgid "Label must be unique."
msgstr "標籤名稱不可重複"

#: unit2:rscreatepreset
msgid "Create Preset:"
msgstr "新增編碼格式"

#: unit2:rsremovepreset
msgid "Remove Preset:"
msgstr "移除編碼格式"

#: unit3:rsbutton1
msgid "OK"
msgstr "好"

#: unit3:rspage1
msgid "WinFF"
msgstr "WinFF"

#: unit3:rspage2
msgid "FFmpeg"
msgstr "FFmpeg"

#: unit3:rspage3
msgid "Thanks"
msgstr "銘謝"

#: unit3:rsform3
msgid "About WinFF"
msgstr "有關 WinFF"

#: unit3:rslabel8
msgid "FFmpeg builds by"
msgstr ""

#: unit4:rsform4
msgid "WinFF Preferences"
msgstr "WinFF 偏好設定"

#: unit4:rscheckbox1
msgid "Remember Last Directory Used"
msgstr "記憶上次使用的目錄"

#: unit4:rscheckbox3
msgid "Multithreading for Dual Core Processors"
msgstr ""

#: unit4:rslabel1
msgid "Default Destination Directory"
msgstr "預設目的目錄"

#: unit4:rslabel2
msgid "Path to FFmpeg.exe"
msgstr "FFmpeg.exe 的目錄"

#: unit4:rslabel3
msgid "Path to FFPlay.exe"
msgstr "FFPlay.exe 的目錄"

#: unit4:rslabel4
msgid "Path to FFmpeg Executable"
msgstr "FFmpeg 執行路徑"

#: unit4:rslabel5
msgid "Path to FFPlay Executable"
msgstr "FFPlay 執行路徑"

#: unit4:rslabel6
msgid "Terminal to run FFmpeg"
msgstr "以終端機模式執行 FFmpeg"

#: unit4:rslabel7
msgid "Terminal Options (-e for Xterm , -x for Gnome Terminal)"
msgstr "終端機選項 (-e for Xterm , -x for Gnome Terminal)"

#: unit4:rspage1
msgid "General"
msgstr "一般"

#: unit4:rspage2
msgid "Ms Windows"
msgstr "Ms Windows"

#: unit4:rspage3
msgid "Linux"
msgstr "Linux"

#: unit5:rsform5
msgid "FFmpeg Command Line"
msgstr "FFmpeg 命令列"


